林宥嘉唱歌幾好聽，點解紅唔起？

說謊
天真有邪
我總是一個人在練習一個人
心酸
我已經敢想你
成全,我的愛人唱得仲好過原唱
又識作曲，點解紅唔起？

沒關係妳也不用對我慚愧
也許我根本喜歡被妳浪費

林宥嘉唔紅邊個紅

坤哥

坤哥都紅邊個唔紅

無公關

得罪宇宙䊢

佢借完gem上位之後已經比以前紅左d
可惜都係上唔到天王級

含撚嘴

林宥嘉